全盛時期既陳以誠同李家仁出品既兒歌可以有幾高質???

陳以誠醫生著名兒歌作品：

眾志成城抗肺炎

超級流感

滅蟲週記

八千步

選擇勇敢

暴雨後彩虹

為我加油

李家仁醫生著名兒歌作品：

小明系列

祝你健康快樂

Super D

千禧的夢想

Bonus Track ：

活力健康操

聽曬咁多首真係咩回憶都翻曬黎 到依家都仲識得唱 仲有陳以誠啲震音真係

比較想知兩位係咪一直都做緊正職醫生
而家退休未

不務正業

眾志成城抗肺炎(第一首)啲震音勁到呢
差D震傷埋我

Btw曲詞主唱包哂，勁

啲編曲都唔惹小